有冇人玩過石器時代

考古

華議年代3.0 開始玩

依家都仲有玩私服

華義3.0玩到8.0之後無玩
個陣好似都係玩到4轉13X
每轉都差唔多140先轉

有無人玩過奧飛個私服

1.0時代

依家啲私服 多元化

寵技又多 合5.0又可以自己配技

有冇私服推薦

ilovesa? 啱啱download 左 有電腦ios android 唔知多唔多人玩

5.0係好舊既產物啦，咁都叫多元化

每種2.0 1.0 廢寵都有獨特技

再合5.0 唔叫多元化？

玩過私服未？

我玩緊 都好多人
手機玩有d bug.但都ok 可以離線掛

成3年幾前玩過一個香港人開既私服
應該2.0做基礎 無合寵無職業
課金抽寵都係無技4色魔 金暴 咁上下
無配技反而佢強化晒1.0 2.0寵既成長 又唔似而家d濕鳩私服 強化完仲加個祝福系統落去咁on9
諗番都正 可惜得半年命就比港台矛盾收左皮

依家啲私服 吸一兩年金 就關服 改野再出再吸金 都幾恐怖下

如果佢真係keep到一兩年 係有人氣 有更新都好 起碼叫做有一年貨仔玩下先
最弊而家好多私服一出 都無人玩 設定又衰 好似騎寵咁 唔開放9大 淨係莊園騎紅藍暴
台灣某一兩個族總之一有咩新服就派十幾廿個去搶莊 襲斷晒d寵證
有d新服連人都未有就諗住cap水 起手得新手虎 單體補血2 見過有打龜殼都cut埋 其他乜都要比課金